2012第一屆DSE既你而家近況如何

(借ac)
原來考完公開試已經4？5？年
好似琴日發生既事咁
好記得考chem果日大雨，考場要一條長樓梯先到到，差啲仆街
話咁快就畢業一年，做野做左一年
社會已經自己係大人始終未習慣 好似未長大咁

世界原來真係好大
大到呢幾年將所有希望都吞噬
一睇到呢啲post 就想重返17歲

17歲那日不要臉

好認同

17邊到好
15、16先最好 個陣仲中三未洗理dse啲野

太細個又相對無咩自由wor

我中2中3係最自由嘅時間喎
成績求合格升班就得
成日上fd屋企一齊打機,撚狗,過埋通宵
個陣可以成星期都唔係屋企瞓
又成日去唱K,玩通宵,踩滑板
升f.4之後要認真讀書 少左好多出去玩
可能以前中2,3玩太多所以而家先唔想出去玩
好似咩都玩過晒,冇野好玩